腦魔BB貼紙有得賣啦！

大家好 又係我葉榮添
唔知上次大家對隻腦魔滿唔滿意呢
咁有入我Telegram嘅都知道我今次會整貼紙
廢話唔講咁多 馬上去圖

到大家最關心嘅價錢啦 咁1套30$ 2張 12款
郵寄面交都可以 面交最快今個星期五同六就可以攞
而郵寄就會下星期寄出
提提大家最遲最遲31/3入數 因為遲左就趕唔切下星期寄出畀你 變左你遲收到架咋
今次同上次有啲唔同 面交都需要入數先 因為以免造成上次嘅混亂 阻到大家時間
好啦咁有興趣嘅畀份表大家填左先

由於今次數量無上次咁多 遲左就無晒架啦

有咩問題可以入我Telegram group

或者加我
又或者Wtsapp小弟51937510

早晨

又呃錢

睇黎幾好賺

真係好想要

就print落貼紙上做貼紙

樓主呢d乞兒

拎網上免費資源來賺錢

同d大陸佬一樣咁賤

又用腦魔揾錢屌你老母

上次d大陸黑心掛飾已經呃左次錢

係啊

限量三十萬套啊屌你

有供有求 唔係Copy&Paste咁簡單
有人想要我就會出
網上啲圖放大會濛
都要用電腦畫返個AI出黎工廠起模印
工夫一樣唔少

聽到都覺辛苦

嘩 要你用ai畫咁辛苦又唔收貴d 真係連登有愛

你覺得黑心 咁你有無買到 點黑心法？
我收到嘅評語好正面

你design嫁？

有供有求你唔去做鴨？

乜撚野工夫講咁撚多來包裝你搵錢？

好撚偉大呀屌你

我無咁講過 既然你都講得出係免費資源 而有人想要 整出黎賣有咩問題 一買一賣

屌你乞兒做一次唔夠仲要不停乞

餵過一次乞兒佢就以為乞錢好應份

免費資料整出來賣有乜問題？

完全係蝗蟲口吻

有咩問題？你覺得有問題可以同連尼住講Ban左我
你留意返你都識講係免費資源 無偷無搶 光明正大

圖書館d書都係免費資源

你唔拎去影印再拎去賣？

乞兒

即係你意思要完全自己設計先可以賣？

好靚靚呀

樓主呢條撚樣同年宵d老番撚樣一樣滿口歪理

腦魔有版權咩?

我影左你張相整貼紙拎去賣，ok?

喂喂 圖書館有規矩講左 唔可以攞去影印作商業用途
咁腦魔ICON有無咁講過 如果一班原作者覺得有問題 我歡迎佢地同我講

無問題 香港無肖像權 你可以

三十蚊

成本最多一兩蚊張

等睇連登傻西比人呃錢

無講過就可以做？

又出蝗蟲邏輯？

好貴

Ok

好撚好賺
屌你老母

連登蝗蟲化

呢隻腦魔好似直情有版權 line都有

唔好講到咁複雜
起乜模印？
成本最多1蚊張
你唔好去搶？

唔好玩啦 你可以睇下咁整要幾錢張
起模知唔知要幾多錢 數量少又知唔知點計

你可以去廠問下價 咁整 要幾錢一張 唔好攞淘寶1$張2$張講 果啲廠一早有晒模 起勢咁印

屌你老母
呢啲大腦魔icon 擺明係我畫嗰啲
要搵錢你自己畫過

今時今日仲要起模？
全電腦化左
你唔係當人咁易呃啊？

等歪洛巴打告鳩你
舊腦麽太舊先搵唔到版權

呢隻係佢重新設計過 係line用
之後再受權連登

條撚樣完全當人弱智

三十蚊張

起模

偷人野搵錢仆街死啦

我上網睇左問過好多人 我知呢堆係你畫 我唔知你整果堆都係你畫 咁原作者都出左黎 咁可以我暫停

告鳩佢啦
呢款版權擺明係你嘅，點可以比人拎去賺錢

乞兒

食撚屎啦你

完全搵笨 樓主講到好有愛咁 搵水魚

打錯 我話我知 呢款係你畫 唔知我用果款係你畫 咁我自動收檔

屌 我自己畫公仔 比淘寶印跟邊切
印咗20張都唔駛6蚊張
你仲要大量印出貨賣 辛苦錢呀真係

告佢啦

又話免費資源？

屌你弱智

死蝗蟲唔撚屌你就想過骨

樓主想出腦魔既
自己畫囉

唔講咁多 賣既死全家 買果d小學雞就死老母啦

對唔住
我訂過啲更複雜嘅貼紙
人地廠話左已經唔再用刀模去切
全電腦切割
成本低又速度快
係
你可能on9仲搵緊要開刀模嘅廠
或者比間廠呃左開模費
但呢樣係你on9
你話賣幾蚊張相信唔會有人屌你
你老母夠膽死賣30蚊
食撚左屎？

哎呀
點解你唔免費做完
再貼錢印埋寄埋俾人呀
益下啲網友唔得咩？

屌你最初講到咁撚偉大

你d撚樣貼紙留返來貼你個閪啦

幾錢成本，網上搵圖去印，洗唔洗1蚊1張？
每張賺你地29蚊

樓主用左好多功夫架

有膠底光粉紙裱PP
我當你做500套都唔駛呢個價啦

你個名

好

50都唔洗

哇屌
做乜收哂皮
屌人個陣唔係好惡嘅咩？

死出來道歉啦撚樣

唔好扮撚晒野潛水就算呀

貼出嚟話俾人知係/扮連登仔好撚威呀！屌你老母！買啦死MK

好老實講 我真係用刀模嘅廠 呢間都係上次整公仔個廠家介紹 最後成本未連運費8$張

樓豬咪撚偷偷地係tg group賣呀，支持歪洛巴打告鳩你

貼d單出來睇下？

8蚊張，所以比你呃$22好正常？

想買
樓主加我tg
Id : gnoefinkyub

正常係印量大先會開刀模
8蚊一張你做幾多套呀？
日本料定大陸料？

叫佢貼d單出來就扮睇唔到

請睇紅字
你知唔知做個刀模幾錢？
已經冇乜廠用刀模
做之前唔research
柒左先黎老實講
之前仲聲大大免費資源
香港絕對冇肖像權
但有版權

一個傻仔公開落搭
我是咪真心左？

可能想識樓主

無扮睇唔到 你地幾個人幾把口 我應邊個？
8$張 做200套 即係400張

死狗潛水呀？

我欠左你？

之前屌撚過班撚樣借腦魔抽油水
下場係俾班盲撚圍屌

貼單上來睇下？

睇到啦？

係啦 唔怪得之句野熟口熟面

睇死佢咪係淘寶
淘寶有日本料？

嘩你偷人版權來賺錢仲屈人

30蚊張？
你瞓撚醒未？

所以樓主呢d乞兒食過返尋味

３０蚊咁撚貴

單呢？
淘寶唔敢貼出來？

呢家原作者都走埋出黎 我既然都唔賣 我做乜要貼單出黎滿足你？我又唔係打你工 欠左你？

改圖中

你講到好多工序好撚辛苦架？

浪費你一番心機喎

你覺得我會晒時間改圖滿足你？

原作者唔出來樓主呢d乞兒就成功呃錢

咁你道歉未？

而加係幫緊你
咁都唔明
你冇得賺錢賣
咪睇下巴打們會不會義海原價幫你買
你又唔貼單
一味跌落地仲拿咋沙
定你仲想偷偷地賣

工序固然有 我有落心機我有跟有畫都係事實
但原作者走左出黎 咁就作擺 我原意係用免費資源 既然有版權咁我咪唔賣 咁簡單

道歉啦撚樣

垃圾樓主 30蚊 人唔笑狗都吠

報警處理

老實講

應該搵海關

報海關處理

我做啲乜野唔需要你教 唔需要同你地交代
重點係原作者走左出黎 咁我咪唔賣 咁簡單
果幾百張咪當我買個教訓

做過街老鼠啦戇鳩鳩

係呀係呀 我賣左去邊呀呢家 有無人買左呀？

有戇鳩仔落搭

樓豬賣貼紙唔駛你教

咁撚簡單海關要黎托？

海關負責執行侵犯版權的刑事法例。無論是否已提出檢控，該部門擁有廣泛的搜查和扣押的權力以調查侵權案件，亦有權沒收懷疑侵權複製品。

法例提供涵蓋面廣泛的刑事條文，以保護版權。參與盜版活動的人，例如製作或管有侵權物品作貿易或業務用途，最高刑罰為監禁4年及就每份侵權物品被罰款港幣50,000元。

8蚊真係水魚價
俾大陸佬搵左笨

呀sir做野...

幾百張

本來諗住呃幾錢？

又話數量有限？

原來咁多

海關做野唔使你教

製作或管有侵權物品作貿易或業務用途，最高刑罰為監禁4年及就每份侵權物品被罰款港幣50,000元。

你岩岩講左印左200份400張

講撚到大條道理咁撚樣
先唔講係唔係腦魔
依啲咁撚樣既貼紙
5蚊張都嫌貴啦
你夠膽一張15蚊
仲要無撚設計過就咁一篤屎咁照copy
收皮啦你老母臭閪

呢個數係條乞兒講

未證實

同原作者道歉先啦

告得

今次係我膠左 當初係Group問大家意見問有無版權 個個一致都認為係免費資源無版權 無為意呢個係巴打整嘅高清版 既然依家侵犯左巴打嘅版權 我亦會收起唔賣

走啦乞衣仔

應該搵依條友祭旗阻嚇吓！
有無人幫手起底？

你犯左法就賴其他人叫你咁做？

起底冇意思，直接報海關啦

我拎30蚊出嚟！
面交先

做乜搬個group班人上枱？
紅字 你唔係話要自己ai嘅咩？
又係偷架？

高清圖放大都濛 再再畫

樓主，經一事長一智，生意並唔係咁做，做之前諗清楚。

LM睇mk仔買完影上網

咁耐都未同原作者道歉

海關見

屌你老母
呢啲人好撚賤

樓主會唔會銷毀證據？

我同你地道歉做乜野？我要道歉我會再開Post 確保原作者見到

想推卸唔上身？
乞衣

畀你順利賣撚晒依400張
收成6k
成本唔知佔撚咗幾多呢
留俾自己抆屎用啦

無咁嘅意思 我意思係我應該做多啲Research

證據？我手頭上一張都無 仲係大陸 你係咪上去攞？

你呢d唔係畫 只係描圖炸
過臨摹都稱唔上

閣下老母都係免費資源

你連登開post我地就睇唔到？

弱智

樓豬仲未係group度話冇得賣喎

個喼d貼紙都起大陸？

即刻扮d貨唔起自己屋企

咁你係咪搵海關上黎睇下有無貨? 搵唔到咁點？

樓主諗撚緊去邊到散貨啦

又教海關做野呀？

又要應你地 應少句又話我唔應
唔洗打返段野同其他想要嘅巴打交代？

散乜野貨 幾百張 當我輸左場波

咁你一開始又咁串柒柒咁話自己有幾咁辛苦又盛？
睇嚟樓豬頂多只能呃吓港豬戇鳩錢
上連登賣真係叻得滯

仲係串柒柒

支持原作者巴打做野

理撚得你批評

好似年宵d仆街仔口吻 將個圖放大縮細好辛苦嫁

師兄咁你想點呀 唔通我要同你地認死狗？
我要道歉都係同原作者巴打講一句 唔好意思 盜用左你版權 而唔係同你班花生友講喎 我無欠你地任何野

之前巴絲整/自製既都冇你食水咁深，人地都係成本價賺少少，你搵成廿幾蚊仲大聲夾惡，支持原作者搵人做爛佢個市

告佢侵權啦，唔係要人教啊

係呀

認死狗啦

我係淘寶淘左d行李貼紙 9.9有15張任簡添

係咪傻鳩咗呀

推

垃圾
有冇巴打報左海關

你同年宵啲侵權撚有咩分別

毫無悔意？
咁你等俾人起底啦

呢句咁似年宵嗰陣條友話自家設計咁

我又無貨 全部都係得個講字

lm 等睇樓主比海關拉

自己賤格cap 水仲大聲夾惡
做人做到你咁真係極品

我講左啦 如果我要道歉我會搵原作者巴打道歉 而唔係做場大龍鳳畀你地睇

樓上啲圖啲貼紙電腦合成呀？

原來你d圖都係講出來

鳩縮得咁快

咁係咪係我手上？有無證據係我手上？

都係果句啦

唔使你教海關做野

樓豬而家一定驚到燒曬d貼紙

咁都賣30蚊，淘寶都唔洗咁貴
再睇到你戶口，原來馬鞍山既巴打，影衰晒住馬鞍山既人

鳩咩縮 你話我侵權 報海關 咁我咪同你講 我無貨係手 全部都係空口說白話

你含自己條撚啦柒頭
搵人幫襯你順便攞料先

無眼睇，正一垃圾狗
我度場波水比你去馬會搵錢咪算

""岩岩收到廠通知 聽日就會寄落黎 今個星期五六可以交收啦大家🤤🤤🤤""

我撚知係唔係喺你手到咩撚屌
總之你自認咗售賣侵權嘢就掂啦
收定皮啦

唔洗嫁啦，睇你個Post都告得入
又賣，又數量有限，印左幾百張
何況你當海關流既咩垃圾

睇人仆街最開心

Sosad 香港海關堅係流
之前年宵冇拉過人

無野賣又點幫襯我呢

佢話起大陸喎

其實有人報左海關未

即係樓豬今日會收倒

支持歪洛巴打做嘢
最撚憎呢啲死乞兒
公仔都算啦, 屌你今次print埋貼紙咁撚cheap
乞兒錢真係好好賺

抵撚死

bam左呢條撚屌啦！

陳生係唔係住恆安？

屌佢老母佢之前都仲有賣腦魔公仔，兩個post有晒底，又有買家send番相比佢，呢啲算唔算證據？

應左你地成朝 我唔再應啦 再應都係不斷重覆
反正我無賣 而我都唔會賣
對於被指對歪洛巴打侵權一事 我係度同聲巴打講 唔好意思 打搞到你

應該搵人俾30蚊買跟住出黎交收
之後巴打們應該知點做

51937510

之前果啲冇版權，告唔入

擺我電話上黎無用 如果我怕畀人起底 我之前同依家都唔會擺出黎

你都好撚串下喎

其實最重要係版權持有人做野

你好

你自己打出嚟㗎傻閪

港蝗賤種樓主

睇下歪洛巴打點

#1葉榮添3 個月前
細佬今次搞得成 都係全靠大家！多謝

#2葉榮添3 個月前
同埋得我一個人 可能會邀得慢小小 有幾百個人 有排入Wtsapp

#3葉榮添3 個月前
唔該晒 多謝晒

舊版腦魔先正
新版狗也不屌

食過番尋味
歪洛巴告柒佢啦

連登仔無左你backup做腦魔周邊產品暴動都似

照賣唔係巴打畫果d la

屌你老母搵水魚就過主啦

樓豬啲態度咁撚柒串, 好難放過你喎

垃撚圾又係到借連登搵錢 滾啦屌你老母 係得d新會然先會買

起撚咗佢底先講啦
先前個次執唔撚少啦屌

樓主已道歉
大家原諒佢好嗎

樓主都幾撚吋

冇貨又唔係標明預訂
商業詐騙？
越描越黑

講撚到自己好撚慘咁
上次賺fatfat食過翻尋味

原佢老母
起底

mailto:customsenquiry@customs.gov.hk

有冇文筆好啲嘅巴打寫信去，小弟dse level 2

賣左一次無人反你好收手啦，仲諗住繼續貪繼續賺

2張睇落去A4j都冇既貼紙賣手$30
巴打你食水都好深

4C+0 過PP連啤模 貼紙俾盡你157g
大量印講真幾子有效易交易，淘寶小批量都頂多2-3蚊

佢都冇係到道歉

我好似反過佢一次
畀班狗圍咬我唔支持二次創作

其實我係賣緊創意呀

不過係人地啲創意

拉得

「分豬肉俾佢囉」 （佢指歪洛巴打）

係group見倒有人講呢句，點解可以咁弱智

對於是次被指對歪洛巴有關侵權行為, 係度同歪洛巴講聲唔好意思,
因為小弟係早於05年就加入高登 當時腦魔盛行 而啲Icon果陣都已經係度,
一心以為無版權, 先造就成今次嘅事, 打擾到各位同令到想要嘅人失望,
係度小弟再次同大家講聲抱歉

呢啲人個腦裝屎, 膠都唔想派畀佢

我屌你老母 抄我名

乜撚嘢唔好意思?

05年加入高登
仲咁無撚知？
起底
殺一儆百

三十蚊
真係當人弱智咁撚

毒撚錢真係好揾

我地係朋友
你送貼紙比我地, 我地再sponsor你整其他product咁得唔得

請呢位朋友柒少陣

喂喂喂 咁搞法樓主好蝕喎
分啲豬肉比歪洛得唔得

屌原來偷人design仲可以大大聲

MTR

佢個名

仲要扮老屎忽 屌你老母
收皮啦柒頭

恭喜你今次蝕錢

無扮老屎忽 我只係講返我點解會覺我係無版權

幾撚多柒頭支持樓主
全部有份支持既都應該被起底

今次買個教訓

之前佢隻腦魔已經整到柒下柒下
今次入嚟睇下有咩搞作
哇屌30蚊嘅貼紙鑲左金咩你老尾
本來都諗住睇幾個留言就上一頁唔撚理
點鳩知睇左幾頁發現條友態度一直都串柒柒
俾人屌極都唔知錯企硬屌返人轉到
到柒撚左，道理擺明唔喺佢嗰邊
仲可以串柒柒咁唔道歉
面皮厚到咁真係世界級

覺得樓主真係好戇鳩
本身已經好多人屌佢
態度仲要咁差，暴露曬自己啲垃圾性格同戇鳩諗法更加乞人憎 臭左朵以後做乜都唔得啦

呢個post睇得出連登仔唔抵得 酸到
講到咁易咁好賺自己又唔去整
想問一句 你地係咪無down過av睇 真係好尊重版權呀 而家道德高地升到幾多樓
律人寬己 見到都嘔心

05年加入高登都咁撚柒賤格同無腦
我係你柒完就潛水收皮啦 仲係到扮撚曬野

頂咁都有人仆出黎護主
百貨應百客呀真係

支持起底收樓豬皮
串撚到

係啦我應該第一句就認低威同晒你地所有連登仔道歉好無?

你睇完av 係咪走去女優面前串鳩佢自己睇翻版 吹呀

坐完監嘅人可唔可以幫警察捉賊？

On9

我公司間中都會有貼紙印，下次印野有紙邊多就放去印，
真係有人想要就派俾大家

有冇巴打有教學自己印貼紙 唔好比人呃錢

你係咪on9？
人地down av有無攞去賣錢先？
照你咁講倫敦金mk呃到人發達 係佢叻仔
屌佢係唔抵得 同好酸？

負評左先

呢期興i love lihkg呀
呢句野應該冇版權？
巴打可以整呢句野應該可以賺唔少既

去書局買貼紙，用printer印，$5張左右

自己整比自己會唔會都唔得？

嘩仲咁既態度

屌 睇到火滾 都唔撚係錢問題 係唔尊重
咁你down AV人地有無收你30蚊呀

講到咁老屎忽就應該知道你用嚟整貼紙啲icon係巴打畫架啦

我長期要捕住高登連登 ?

你仲賤撚過樓主呀垃圾

樓主今舖一世英明
腦魔令你名譽掃地

起底組ready

不如樓主潛水算啦 講多錯多

其實衣位巴打只係食水太深姐
啱既，有供有求，有人想要，就一次過整，賺少少都合理
但賣咁撚貴就變左想賺錢多過想比大家擁有
就算真係成本$8張，你賣$10都無人屌你
就算屌都係屌你on9搵間貴廠
下次就算整都咪撚食水咁深
仁中取利真君子 義內求財大丈夫

利申 有買腦魔公仔，仲有送比外國朋友

其實樓主當初肯用成本價賣出去嘅我諗唔會有咁多人負皮
但而家樓主你分明就係想用腦魔搵銀同一時間又要不斷帶頭盔
你咁樣冇人幫到你㗎喎

俾人屌重咁撚串？
抵你無得賣
成撚借腦魔搵錢 我屌你老母

認真我1823左海關並要求左電話回覆

偷人design係好大問題黎

一陣唔應佢地又話我唔應

你仲串
你eq咁低，都係唔好再入黎算喇 講多錯多

多謝你

唔止食水深啦下話 態度仲要咁撚衰
問佢攞單又當睇唔到 成本係咪8蚊都唔撚知
本身都無咁多人屌 仲要串撚77

留明睇樓主回我 點做野唔洗同你交待

我都有份屌7你 但你講多錯多 寧願你唔應

早排著腦魔衫去大學影相果條友算唔算侵權？

好老實 我無欠你地 我做乜要低聲下氣先
同歪洛巴道歉就道左 賣呢家亦都唔會賣

即係原作者唔出黎屌樓主 樓主都係會照賣

樓豬印貼紙唔撚洗你班連登仔教佢做嘢

你繼續咁撚串
真係睇路

腦魔係免運資源

Fat fat la今次

真係人無恥則無敵

個撚個用腦魔出產品再圖利
已經侵啦

腦魔呢隻公仔本來就唔係憑空出世
咁都話唔知有版權

公道d講一開波衰食水深姐
後尾就係自己丟架既

樓主都冇認過錯

只係今次咁岩比原作者見到姐

見唔到就過左海係神仙

我想問依隻嘢有無版權?

傻閪樓主想呃錢而家比人撚狗

一次過拉晒班仆街冚家產！！！

撚咩狗 ? 我唔賣都係當輸左一場波 我損失嘅都係幾千蚊
唔好睇到你地咁重要

同年宵侵權狗有咩分別

一定唔撚買比你賺

留意返上面 我已組同原作者歪洛巴講左唔好意思 打搞到佢

好抵！
巴打我想買哂
呢啲你嘅設計好正
我想1000萬同你買哂佢

留返同個官講

夠膽就post你成本岀嚟

下 你話8蚊張 計埋頂盡都係千幾二千姐
仲未知係咪真係八蚊

如果依隻嘢有版權 樓主你真係仆街了
價錢貴唔貴就見仁見智啦
因為出街有D貼紙都差唔多依個價

之前賣啲淘寶公仔呃傻仔賺到笑 wfc 都叫有舊毛渣下
而家走嚟賣貼紙你無撚野啊

我2000萬陰司紙

召喚 報驚撚

冇得賺錢了

上面有巴打報左海關

做開印刷，一張成本一豪子都唔洗

串柒柒

汪汪

有無巴打計下賺咗幾多倍
我數學天材唔識計

呢一款真係有版權
係舊版冇（唔清楚持有人係邊個）

三十蚊買張紙 真係有弱智買

想問 歪洛巴攞高登腦魔細圖 高清化再賣0.9USD 咁樣佢就無侵權 因為佢高清化前果堆圖係集體創作無版權 ?

22X400，假設$8真係成本，運費最多咪幾十蚊

講句唔好意思當無數當打和 ？
咁要法律嚟做乜嘢呀

我買過呀 但唔係腦魔呀
係日本好靚果D貼紙

搞撚大佢
你等做過街老鼠啦

你打去海關問問再答我地啦

留名睇樓主仆街

有無拎版權 有嘅話支持你告佢

DIU 放大同換媒介未又係COPY & PASTE
二次創作要自己做嫁 要賣自己畫啦垃圾

召喚歪洛巴打解答

損失幾千蚊？
事到如今就咪撚作大個成本啦
定你已經計緊海關罰款呀？

麻煩有人知答左我先 我想了解清楚 已便我將來做人做事

講左咁耐都未有單
一味話當自己輸幾千蚊扮撚哂野搏同情
版權野從來都係要經原作者同意先用得
邊撚個同你講話直情原作者反對先收手
係咁既話海關執笠都似啦
再講腦魔只係搵唔到原作者，而唔係無版權
咁撚樣偷雞仲要賣到貴一貴，抵你俾人屌啦
過主啦撚樣

做咩, 而家係咪返學同老師投訴

好嘔心 又係ed撚樣

我咪講左 我當輸左場波 仲執著果幾千蚊做咩

單乜春啊 咪又係淘寶

個撚個都話同廠傾
事實係上淘寶

輸你老母咩，俾單就俾單啦仆街

樓主tg d人唔上黎幫你吠？個個冇ac?我有邀請碼喎

你地話我整貼紙係侵犯版權 我明白
咁我都想了解清楚 歪洛巴將原圖高清化再賣0.9USD咁就無侵權?

哎唷 俾人阻你發達揾mk錢毒撚錢喇

嬲嬲豬喇 開第二壇野想拖人落水

柒撚到你

版權問題果啲都未撚答人
邊撚個同你講版權係要原作者反對先作罷

唔好轉移視線 我認我柒左 咁有無人答到我?

是咪on9
用人地既創作黎賺錢之前竟然冇考慮版權

咁撚簡單都話辛苦？ 不如直接捐錢比你呃都唔洗

唔好轉移視線啦 貼單啦

想講咪另外開post講囉
你同班小學雞問做咩告我唔告佢有咩分別
咪撚轉移視線啦

腦魔係無版權 係舊時係唔同人左改右改
依家個版權係講緊歪洛巴將低清舊圖轉高清 我將高清攞去整貼紙

貼單啦冚家產

貼唔貼單關你地咩事 ? 我賣唔賣都係唔需要貼同埋唔需要同你地交代
單?如果我同間廠熟 要咩單就有咩單 你覺我有意義咩

邊個轉移視線呀而家?
個腦係咪裝左屎呀
而家咪話左高登個set腦魔太舊, 無原創人出聲, 無人知版權係邊
但連登呢set係開lihkg時係人都知係歪洛巴打畫出黎授權俾連登用
歪洛巴呢啲叫做二創
你呢種叫做侵權

講真
如果唔係樓主食水咁深
應該唔會搞成咁

下次用紅字account開post再借d倚貼下手露下腳啦
之前幾個post 係咁爆哂post

已經唔係腦唔腦魔問題
上淘寶幾毫子賣30蚊你一定是食撚懵咗了
錢唔係咁搵架 返高登呃啲傻仔啦

劣寫，有咩唔岩求高手

敬啟者：

本人希望就網上懷疑侵權行為作出舉報。近來在Lihkg討論區中有會員（葉榮添，會員編號：#611）以「腦魔」公仔製作貼紙販賣，而此事在事前從未得到原作者（歪洛，會員編號：#43022）授權「腦魔」公仔作任何商業活動，此舉完全侵犯原作者版權，掠奪原作者的心血結晶。

根據條例：「製作或管有侵權物品作貿易或業務用途，最高刑罰為監禁4年及就每份侵權物品被罰款港幣50,000元。」而會員葉榮添於帖中回覆（#81）表示已製作了200套共400張，本人極有理由懷疑會員葉榮添已管有侵權物品作販賣用途，希望 貴處能徹查此事，給予原作者 及一眾關心此事的網民交代。

此致
香港海關關長
網民
(你個名）謹啟
二零一七年三月二十七日
註：附上有關討論區連結及截圖
腦魔BB貼紙有得賣啦！：

笑撚左 咁既貼紙賣$30

上網拎人地 D 創返大陸印番黎賣, 仲要賣咁撚貴, 樓主正仆街

咁係咪純粹將舊圖畫返出黎 ? 中間有無咩創作創意成份?

同埋唔該你柒少陣啦,
高登個set同連登呢set大部份都係唔同樣架
你乜撚嘢放大再整高清呢d歪理呀

串撚到呢，自己唔啱仲係到串柒柒

你認柒屌其他野就唔叫轉移視線

你講撚到成本咁高又唔敢貼單多多藉口
驚俾人話你食水深唔敢貼？
講到自己無賺咁
關我地事吖，唔貼咪即係你食水深呃鳩人錢囉

其實你腥封野比officer 佢地都係要連連提供返條撚樣啲network log
無謂要lin lin 難做

垃圾 屌你老母 咁撚樣都要買30蚊 傻撚左呀？

樓主你say sorry潛都無咁柒
仲要貢串

想講就係多得你地呢班唔尊重知識產權既撚樣
搞到做設計既好辛苦 又唔被尊重
假設你真係覺得自己滿足到有需求班友
仲覺得呢個行為好合理兼好偉大
我真心以一個有道德既人勸你做生意前將心比己下
唔好你拎人啲野二改完去比賽又岩唔岩？
人地拎你啲野改完又話有需求所以好辛苦咁用ai再畫你又點？

道歉啦

你搞清楚啦 我唔係整緊下圖啲ICON貼紙喎
下圖果啲就真係歪洛向Emoji致敬畫出黎既

推撚爆佢

你老尾你樓下茶記夠食水深啦 你可以選擇食定唔食 你入去屌佢貴叫佢畀單你睇囉

有巴打報咗海關

屌你老味隻隻都唔同樣
咁樣都叫將舊圖畫返出黎？

你眼殘就唔該驗下眼喇柒頭

有電話有入數戶口，應該唔需要連尼住比資料

收皮啦，一舊野版權失效要五十年吖
搵唔返原作者唔代表無

我強調多次版權使用係要原作者同意
唔係原作者反對

關我撚事 我淨係知你搵手足笨柒

你以架係拎左人地碟飯黎賣啊屌你老母

backup backup

好心樓豬就收皮喇，比萬人圍屌都係到死頂

屌你老母仲要咁串
一開始認錯道歉再深潛肯定唔洗搞到衣家咁

搞手但求打個和？

乜撚野唔好意思？

道歉呀 唔好意思叫道歉？

屌完你老母講句唔好意思得唔得？

拎免費資源搵錢仲聲大夾惡？

咁撚威咪上黎搵食喇 仲要串柒柒

而加咪又係死狗

只係睇左頭同尾
開始時又話自己由低清版自己由頭畫過好撚辛苦
最尾又話高清版已經有人畫左
咁即係中間佢做過咩要收咁貴行政費

即係你意思 歪洛將舊圖高清化 當初搵唔到原作者 仍然係有版權
你話緊歪洛巴侵權 ? 當初腦魔呢隻ICON係引用

即係你又話緊一眾巴打侵權?

樓主係tg group度就扮好人
係度就串柒柒

你老母茶記都起碼一手一腳自己買料自己整
個類比根本唔撚係咁用
依家係你自己講到成本高好辛苦無錢賺咁
叫你貼單證明又縮沙

你肯定係自己用ai勾？睇d skroke似係用image trace喎，一個制就得
利申 graphic designer

人地用咩態度同我講野 我就用返咩態度
好正常 你屌我仲笑笑口同你講係呀係呀?

竟然用茶記比
人地起碼自己一手一腳整
樓主除咗抄之外

我係淘寶印我嗰樣貼紙都係45蚊1000個 何解呢位巴打賣咁貴

係呀, 你唔係exactly用緊icon呢堆
但而家你print呢堆腦魔擺明係跟住歪洛巴個set嘢去整出黎嘅
咁你拎黎商業用途之前有無問清連登呢set嘢原作有無授權畀你咁做呀???

樓豬係偷左人碟飯再去賣

仲有能耐串柒柒
你真係等收皮

推

利申 小學上過常識堂

樓主拎左人地碟飯
重新擺過d位
再買貴d

咪撚小學雞啦
做咩告我唔告佢吖
佢都有做喎

人地點樣我唔理
你鐘意既開多個post講飽佢
但咪撚轉移視線講到你無問題咁
多人做唔等於正確

仲要講緊你呢set嘢係完全無二創成份
你只係放大人地幅圖, 將佢變返做高像素咋
請問你憑咩咁惡呢???

高登同歪洛果啲叫二創 你就叫侵權

唔理啦 小二花生

麻煩報左海關嘅巴打send 埋呢啲資料去

上次用腦魔整個堆鎖匙扣執咗幾多呀？

呢家你地話我侵佢權 咁佢本身果套高清圖侵緊以前班巴打權 咁我究竟係侵緊班巴打定係歪洛呀 講清楚呀

越黎越惡

我剩係見到你揾手足笨柒

申手黨 樓主你係咪仲要老母餵你食飯呀？

樓主唔同你講版權問題
果兩張貼紙賣成30蚊你好唔好意思

唔係話唔比你賺
但你連埋運貴頂盡都係17蚊左右
賺咁多仲要講到手快有手慢無咁

分分鐘幾萬張等緊運落黎

貴咪唔好幫襯囉 咁簡單 我有問過Group巴打呢個價有無問題先出呢個價 無問題咪買

侵邊個有分別咩
都是侵 不用分得那麼細

你係咪腦缺鈣呀巴打
係咪睇唔明咁多位巴打講啲嘢

係呀係呀 呢家成個櫃擺左係我屋企

兩個是但一樣你都係侵權架啦仆街
你個心態都係無人出聲就偷雞啫
講撚到口臭
版權係要原作者同意
唔係等原作者反對

到時侵權訴訟真係一身蟻啦

推啊

咁即係侵邊個呀 侵歪洛巴定侵舊時班巴打呀 定係侵緊外國套卡通片呀

基本d上印刷廠會有eps部門幫你執個檔，根本唔洗自己執。 如果你要自己執的話即係代表你間廠廢。 工廠出電鍍板做印刷,co print 印貼紙， 上機費唔會貴，如果你數量唔多大部分廠會offer 個打辦費俾你就算。 出刀模啤貼紙又係唔會貴得去邊。
坦白講, 你想賺錢都諗下其他方法啦，巴打

樓豬仲諗住用盡方法令到自己可以賣得出呢批貼紙
口講一套做就一套

人地無進行商業活動，你就進行商動，
之前啲人賣腦魔公仔我都話佢地賺好多，
有啲人賣到七十，當時出聲反而係我比班想買既人話，
而家人地賺開有條路，食住條水上，終於係鬧多過賺

繼續咁撚串

Ok 你搵返套卡通片個版權出黎 卡通片個公仔先係原創 之後所有都係base on個公仔再改

繼肥絲大隻後又一傑作

你抄邊個咪侵邊個囉仆街
你殺人唔知殺左邊個所以你無撚有錯？

你唔好再係到偷換概念啦
好聲好氣道完歉跟住攬埋你堆爛鬼貼紙潛水咪好好地
做咩而家要搞到自己咁肉酸

終於依度槍口一致對付幫抽油水狗
我好撚感動！

( Show Blocked User - 葉榮添 )

屌你老尾你係咪盲撚左呀 上面係咪話唔再賣呀 係咪係GROUP度同左其他巴打講唔會再賣呀 係咪話當輸左場波 由鳩佢呀幾百張 邊隻眼見到我呢家仲想賣

無奸不成商 仲要咁厚面皮

香港人壓力大 唉

上面同佢講得咁清楚佢又選擇性失明

樓主你無錯架
繼續賣俾你班支持者啦

起撚完你底真係要俾你班朋友見識一下你係幾撚無用

賺夠啦 收手啦 連登唔係你搵食既地方

癡撚線 食水深唔深唔講 柒咗衰咗仲串柒柒 ......
俾人圍屌都係咎由自取

上面賣緊0.9USD 唔係商業活動?
高登連登攞啲ICON黎用 但個論壇收緊廣告費 唔係商業活動?

條撚樣仲未明人地二創無賺錢
佢就未得到作者同意下拎二創圖賺錢

貪得個貧 自己攞黎
抵死

都話照抄同二創係兩回事
動畫版權
腦魔二創動畫既版權
歪洛二創腦魔既版權
明未？

其實以前高登已經有唔少人賣過，但始終舊版嘅版權持有人唔知係邊個，而今次版權持有人出左聲

留名跟進

點解唔答我到底係咪用ai image trace

樓豬

無錯, 所以慳返啖氣好過
全部人都解釋左咩叫侵權咩叫二次
佢就死都要搵返最原本個隻嘢出黎你同嘈問人地有無侵權
死都俾你拗返生啦樓主

乜撚野唔好意思？

唔好意思叫道歉？

屌完你老母講句唔好意思得唔得？

拎免費資源搵錢仲聲大夾惡？

咁撚威咪上黎搵食喇 仲要串柒柒

講到尾樓豬都係死撐
人地侵權要告人地先
完完全全轉移視線令人覺得自己無問題

係呀 我Facbook又唔玩 ig又唔用 你鐘意起乜就起乜 我朋友少 得一兩個
就當你搵到我舊facebook 舊ig咁又點呀 班朋友都係過左氣 就算呢家既朋友都知我賣緊乜做緊乜

嬲嬲豬發爛渣

放埋大俾你睇啦
唔好又skip啦

起埋條囡啦

咪撚小學雞啦
做咩告我唔告佢吖
佢都有做喎

人地點樣我唔理
你鐘意既開多個post講飽佢
但咪撚轉移視線講到你無問題咁
多人做唔等於正確

歪洛係二次創作有版權
你依家就侵犯緊佢版權

推

睇死樓主條柒頭唔係

有埋女朋友就更加好玩啦

屌你老尾講左幾粒鐘 應小句又話唔應機 唔攰呀

上次班傻閪話樓豬條囡好正架

哎呀陰功豬

快啲同肥絲大隻一齊喇
你兩個真係天生一對

大家唔明就咁勾同image trace既分別我可以一陣解釋比咁多位巴絲打聽
我入左行唔係好多年，但假假地由讀書到依家日日都會用既野就係ai

屌你老母依家拎二創黎圖利
食過翻尋味
篤撚爆咗俾我哋圍屌仲要聲大大惡撚過狗
你唔死都無撚用

淘寶噤幾粒掣都好辛苦你啦
何況要你打咁多字重覆講同樣既野吖

樓主你係咪唔識分侵權同二次創作呀???
你放心喎, 連登仔不嬲大愛
呢到接受唔同智商程度人仕架

死死地道歉咪算 又要撐
寧得罪拉登係咪無聽過

咁撚串起鳩佢底

姐係發爛渣喇
叻仔 應該應個啲又唔應
係度轉移視線 仲要失敗左

繼續binc

我要你跪喺到含撚呀 垃圾

一張 40mm x 80mm 嘅貼紙， 數量5k 要USD$0.088, 我已經mark up 咗8%
佢食幾多大家心裡有數啦

仲要賣 30蚊 屌佢老母

無本生利

Thanks!!!

最憎你呢d投機者
呢D咁既19貼紙,返大陸印幾舊水貼滿你全身

比萬人圍屌係攰d嫁喇
賺錢個陣又唔見你話攰？
樓豬正一食屎狗

屌你老母乜嘢係二創 乜撚嘢係抄襲呀

網上免費資源呀, 你地識條春咩

而且香港法律上並沒有二次創作的觀念，只有對版權作出較為明確的定義︰「法例提供涵蓋面廣泛的刑事條文，以保護版權。參與盜版活動的人，例如製作或管有侵權物品作貿易或業務用途，最高刑罰為監禁4年及就每份侵權物品被罰款港幣50,000元。」，所以許多情況下二次創作都被視作默認或容許。

香港好似未有法例話二創可唔可以做商業活動
但同人誌果啲都係二創都係商業活動
同埋歪洛係LINE賣都係賺錢 (利申買哂)

巴打加油！
收工幫拖！

好彩telegram group比佢del左但啲message仲係度

你賣3蚊一套應該冇人屌你

字裡行間睇得出樓主好撚嬲
之後賣公仔都執唔少啦,好好地收手咪算

先勿論二次創作係咪侵權
二次創作本身都有佢既版權
用二次創作本身既版權賣錢係無問題

基本上如果我d熟客，我會offer sampling fee 俾佢就算，收US$400-800 , 我做嘅嘢，仲要係有手工要人手做。上一次印刷機，出嚟都過千張啦

樓豬真係垃撚圾
串又串唔起 一味係到柒

一早深潛都會好啲

樓主去咗邊

原來賣撚咗兩次公仔

基本上唔係衰串嘴同埋食水深呃鳩人錢
樓豬都唔會俾人討論得咁深入

其實如果唔係你態度問題,應該都唔小人會幫你

做錯仲串柒柒,有邊個會同情你

正常: 爆大鑊>道歉>同作者溝通>賣平小小>照賺
樓主: 爆大鑊>死撐>串柒柒>起底>身敗名裂

樓主發晒爛渣，好睇好睇
樓主比d火來

第一次聽乞兒話d慈善家唔重要

一早就應該收皮啦, 衰咗都撐咁撚耐

想問下有telegraｍ gp嘅巴打
有無花生可以跟進下樓豬收皮收成點???

食過番尋味 大撚把小學雞問媽媽拎錢幫襯

樓豬死撐都唔緊要，態度仲係咁
侵權即係你而家做緊嗰啲，你純粹用其他方法較清啲張圖，但個公仔你照板煮碗印落張貼紙度，仲要用嚟賺錢，就已經係侵權。
高登巴打啲icon係二創卡通，而歪洛巴啲icon係二創高登icon，佢地各自都有屬於自己創作腦魔嘅版權，你都無問過任何一者授唔授權啲腦魔icon比你用。
本來都唔想教你做嘢，但你諗住屈埋其他人都係侵權，唔好意思，一來如果有人都侵緊權，唔等於你無侵權，亦唔等於我地會放過你侵權嘅事，二來而家得你一個高調侵權賺$22一張貼紙，仲要比咁多人斷正，你走唔甩

去咗邊呀

樓豬應該都廿幾歲人啦
咁撚大個人都唔撚化既

我乜撚嘢都睇唔到
剩係睇到你揾手足笨柒

推撚爆佢

抵佢無朋友啦
咁自我中心既人點會有朋友

有無幫襯過佢既柒頭宜家覺得好撚心痛

down撚完av有冇出黎cap水先
咪撚柒啦

人呢，出黎，再串過

班柒頭仲支持佢架

做咩深潛呀

down av 個point 笑撚死

我覺得連仔要支持下
邊可能俾班仆街咁樣去抽油水

條友上撚晒腦
擺明死毒撚嚟

屌你老母樓主

唔好意思 麻煩到你

麻煩你搵支持者都搵過高質d 啦
俾人撚狗咁撚你都冇面啦

樓主無做錯到！求拎返出黎賣
再加碼印多兩批,呢啲咁既貨色賣7-8舊水都有人要啦

依家樓主係睇完av仲要cap啲女優岀嚟做攬枕呀

屌你老母啦 就算唔係歪洛版本

你拎呢d大眾回憶黎私下賺錢都係仆街黎啦

你做法同年宵d撚樣有分別? 最撚好笑想賺錢仲講到為人服務咁辛苦你啦

樓主話係用ai自己勾，即係對住張圖由零開始用pen tool勾返啲線條出黎，再自己填色
其實腦魔公仔要勾返出黎都簡單，又唔洗較stroke又就咁用fill上色就得，反正原創都只係勾到有起角，連用平滑工具執返好d線都冇，我既話真係5分鐘唔洗就起到一隻，當樓主ai新手都只係15分鐘一隻

依張係我google搵有巴打之前畫返既高清圖，佢就係用ai畫既。ai畫既黑線(stroke）係平滑既，粗幼亦都係一樣，唔會凹凹凸凸起䋧齒邊，線同線既連接例如頭同頭髮，都係冇多餘既野係到，係有角係到既

但點解我話樓主係image trace呢，首先image trace中文叫影像描圖，係ai一個制可以將一張圖換做路徑，一個制搞掂，咁放大路徑係唔會起格仔，但壞處就緊係冇可能100%完全trace到，路徑會有好多暇疵，例如描點過多導致線條會一岩一charm，唔平滑，一達達咁

大家細心d睇返紅圈所示，d線唔係同一個粗度，係一忽粗一忽幼好似起左鋸齒咁，嘴依d彎位更明顯，手個d多線既detail位一trace就變一達野
而頭同頭髮既連接位好明顯好似有達黑色野痴住係到咁，而唔係兩條分明既線疊係到

其實呢，就咁勾出黎都唔係好浪費時間姐，你連勾都懶仲好意思話自己勾出黎好浪費時間？我做設計行業，實在睇唔過眼依d偷人野仲要偷得咁柒既人出黎呃錢食

陳生住逸安
又有埋電話
又有埋銀行户口

已經有五百幾個正皮

幾千蚊？

一路都係得你條乞兒自己鳩up

成本都唔知使唔使二百蚊

乞兒又想拉埋人落水

屌你老母啦人地自己畫張新圖出黎

你copy & paste ,唔係諗住有得比啊嘛?柒左就收皮
有料就自己畫新

屌 咁貴

其實絕大部份印刷廠都會有部門幫手搞. even 淘寶嗰d人哋都會幫手執

明明成本幾毫子一張吹到八蚊

樓豬柒左都仲咁串，抵撚死啦

屌你老母啦
以為好撚多人想要呀？
真係好撚辛苦呀整貼紙出黎
今次賣完，下次又求其print落電話殼度又賣啦喎 ？

依樣我就唔知，我多數自己畫好晒直接比ai人
但一個新手由學識到畫晒咁多隻應該兩個幾鐘已經搞得掂

陳生有新掠水方法喇

果度有弱智比錢佢呃

一定唔同態度啦

樓豬水已潛

想睇樓主仆街跳樓死

巴打hoball

公司做印刷
依啲貼紙 最多$0.8一張

呢點我都覺得有問題 但岩先試trace完 我就咁default都trace得靚過佢

其實仲有好多柒位我冇特登講，想睇樓主點駁

佢依家都未貼單證明 成本係8蚊
唔知咩居心啦

咁即係條撚屌就咁複製再貼上

咁大個人乜撚都賴個group d 人

屌你佢地係你老母呀乜都聽佢地講？

弱智

樓主呢

講真, 如果佢係貼紙上有hot stamping , 佢標個價貴dd我都唔會屌佢。屌你老味，而家齋4色印刷做張垃圾貼紙出嚟，貴到咁
貼紙成本真係好撚低，我係睇唔過眼佢咁撚樣呃人

依個quality既trace佢應該係搵左張低過500x500px既低清圖黎trace

我買左LINE果SET 就咁係對話到CAP出黎 應該仲細過500X500
真係唔知佢邊到揾啲圖爛到咁黎整

我公司可以做$0.5

我之前D 貼紙都係香港印咖
我宜家先知原來淘寶有得印
我係咪ON9 咗

其實根據版權法

你就算唔賣都已經犯左法

[img]

樓主呢？

樓主我想問對上個post隻腦魔掛飾仲有冇賣

[img][url]

自膠

奶緊條女個臭西，唔得閒上來

唔知樓主8蚊一張係點黎呢

大家洗咩咁勞氣？
做生意姐明買明賣…
啲人覺得佢值呢個價嘅就會買，
願者上釣

毒品明買明賣 唔撚駛拉?

咁啲餐廳野食水準低又收得貴
我屌唔屌得

奶佢老母就有

推撚爆佢啦

垃圾樓豬仲要惡翻轉頭

If your e-mail message
contains urgent intelligence matter(s), please call our 24-hour Customs
Information Hotline at (852) 2545 6182.

Customs & Excise Department

同條女講緊要有心理準備俾人起底

樓主正蝗蟲乞衣, 買嘅都係on9
佢實偷偷地賣架喎, 反正有tg有google doc填form
呢d咁嘅死仆街成撚日用lihkg搵錢, 正賤人

我覺得大家都無勞氣
有得撚狗 仲唔撚下咩
平日有幾多柒頭俾人屌完柒完
之後仲會上水講多錯多 仲屌返人轉頭既傻仔
我真係第一次見d咁既廢物

但你地似係屌完人侵權然後繼續download
完全唔明點解要係咁狙擊樓主 你話靠高登(腦魔)搵食 咁連登都係靠高登姐
樓主串柒柒係事實 你無啦啦比人屌都唔串得
利申 唔識樓主 無買過亦無打算買

懶係眾人皆醉我獨醒咁撚樣喎

好大嘅官威呀

出面大把細廠做到
樓主可能俾人呃

咩叫無啦啦比人屌呀 戇鳩
佢偷人野呀

可能樓主俾人呃佢呢 樓主做得咁辛苦又要人嘛

自己開 post 申請比人公審

我系5P仔呀

算吧啦 講咩成本同售價
唔通一張真係賺你幾蚊咁大把咩
不過上黎r生意就一定比人圍屌架啦

難聽過粗口
如果佢一開始係因為覺得用高登個名搞科林好好賺, 於是整lihkg出黎, 咁咪靠高登搵食囉
而家係人地bam鳩左lihk, ios用家冇app用, 佢先整個lihkg出黎比ios班高登仔喎
至於android個班, 咁ios用家走晒, 高登冇野好上冇野好睇, 自然去個有野睇既科林架啦, 良禽擇木而棲姐
靠高登? 靠你老母呀

陳生出嚟繼續串過啦喂！

樓主？

陳生肯post 單未

用緊最後一口氣執緊我估

個問題係值唔值。佢d貼紙有咩selling point 係add value?

快d開個整合post出黎拉晒班仆街！！！！！

之前見過好多人賣腦魔公仔
仲有著腦魔衫影相果個

屌你老母又上連登呃錢

買公仔果班係咪等於買盜版
搵人舉報晒佢地！！

欠左你？點解要滿足你？
g持樓主

大家好

我拎樓主老母出黎 再收返大家30蚊咁o唔ok呀

成本價都要8蚊架

我好辛苦架

幫襯下喇

佢咁鳩多廢話講 有證據就一早貼左啦
8毫左右就差唔多

仲要聲大夾惡

Download同燒出嚟賣爭好遠喎
咩叫無啦啦俾人屌
而家係佢上嚟想搵笨俾人識穿仲發爛咋

分清楚 係我無需要同你地交代 每一個人點講 我就要跟住做?
要報海關就去報 我無驚過無怕過
我係咪需要長期捕住個Post? 我都要返工

大家好
唔知上次大家對隻腦魔貼紙滿唔滿意呢
咁有入我Telegram嘅都知道我今次會拎老母出黎賺錢
廢話唔講咁多

到大家最關心嘅價錢啦 咁1Q30$
口交肝交都可以 性交最快今個星期五同六就可以屌
提提大家最遲最遲31/3入數 因為遲左就趕唔切下星期畀你屌 變左你遲啲先有得屌架咋
今次同上次有啲唔同 手淫都需要入數先 因為以免造成上次嘅混亂 阻到大家時間
好啦咁有興趣嘅畀份表大家填左先
名：
幾多Q:
幾時屌：
邊到屌：
要咩服務：

所有服務劃一收費 $30

好惡呀

本來仲諗住袋袋平安

弱智乞兒

分清楚未呀你

要你仆街啫唔洗你驚嘅

講得咁好聽
如果拎張單出黎會一巴巴打落我地塊臉，你仲唔拎出黎撚狗
扮咩唔想跟人做，懶係野咁

咪撚就係
買野無單搵鬼信咩
除非根本就係無單

我講過 單可以改 同廠熟既話改幾多錢都可以
可以造假既地方我擺出黎有咩用?

我返緊工所有單會跟身?
成件事擺出黎無意義 你地又無幫襯我 憑咩要我擺單出黎
你地話告鳩我拉鳩我 我仲好聲好氣同你講? 我仲要聽你地話攞單出黎?
咪玩啦清

屌諗住你深潛咪算
點知又浮返上黎你真係幾得意

返緊工無野做上黎睇下UP乜鳩

有

上次明賣公仔 有冇版權？

搵樣證據支持下自己都無
仲好意思聲大大惡過狗
抵撚死啦

淘寶唔係會有單係電話到睇咩？

海關只係負責對版權及商標侵權活動進行刑事調查及檢控的部門
你冇做錯到, 唔洗delete google form, telegram group
Group入面仲有人想買, 佢地收貨再donate比你咪得
依家冇得contact你,人地點買呀

等海關聯絡你囉

無吖，你講到咁辛苦，成本咁高咪拎出黎證明下
無意義我地問你拎單黎做乜
理得你改唔改，你夠膽咪post上黎證明自己無諗住水鳩人錢囉

淘你老尾咩 上次間廠介紹 下下擺電話做乜呀

做乜踢人啊

要返工？
係淘寶搵廠整貼紙都叫返工？

係淘寶咪認撚咗佢囉
橫掂成本幾毫子
唔差在啦乞衣仔

我Delete Group係因為你地班癲狗話要起個Group入面支持我既巴絲打,
我保障返佢地好合理好正常 既然我唔再賣我何需再開Form畀人填同入Group?

阻撚住你搵水魚就癲狗

你保障自己定保障客仔？

繼續撐

大家好

今次拎樓主老母出黎 再收返大家30蚊咁

成本價8蚊

有單

幫襯下

樓主仲唔快啲扮死狗
吠兩聲

一買一賣 你覺得我價格合理咪買囉 唔岩咪過主
本身都有一堆巴絲打有興趣 證明百貨應百客 你唔岩唔代表人地唔岩
但依家唔賣啦 貨都無啦 退晒畀廠

Binc時間

又鳩縮

退晒比廠

上次賣公仔d錢你會唔會分番比原作？

你問心啦 班客仔撐你 你會唔會想佢地處於不安呀

係呀 任我講

唔知邊句真句假 等海關黎搵我再慢慢分

煮撚好晒可以退貨？
好撚驚管有侵權物品呀？
你條撚屌唔是好撚架勢架咩

一定要報埋其他賣家一舉殲滅曬佢地！！！！

其實冇問題，唔好買咪得。

返正都唔會有人買架啦

上次d錢已經袋袋平安

驚乜撚啫 驚就一早認低威啦
我邊句真邊句假 你咪自己諗下

條撚屌繼續串咀

姐係老翻腦魔，on9至會買

仲未撚知衰

大批鬥

「原作者」改做「版權持有人」好似好啲

大家記得交信

落去食飯 好肚餓

樓上有位手足就報撚咗
你條撚屌有得串咀就好串啦

其實有巴打報左海樓

樓主慢慢等人查啦

小二 來一客花生

其實你唔洗理佢地咁多
班人剩係識嘈住你唔放 你up乜都無用

Btw有咩留返同個官講

無追一陣
樓豬仲貢串

有案底做唔做得aco?

Copyright Infringement
海關可以告刑事
市民可以經民事訴訟, 侵犯版權的申索賠償
上次公仔單case, 因為佢有賺錢呢個行為, 不過要歪洛本人提出

樓主呢啲仲賤過content farm
Content farm 都話偷人版權去呃點擊
樓主係直接呃錢

乞衣樓主今次fat fat 啦

樓主不願面對

返高登啦屌你

話有好多gp叫人入嗰個都係樓主 返5p啦係到交友

有冇比返錢版權人呀

屌你老母，賺到嘅錢救返你老母呀記得

但而家都係直接報海關
所以都唔一定歪洛巴打告（當然有就最好）

不過咁，
我發夢夢到歪洛巴打本身已經有計畫將腦魔icon商品化
今次俾人侵權令佢原本嘅商業計畫損失左幾多錢
就可以民事索償啦

大種乞衣偷人嘢賣唔成仲咁惡
唔係俾人踢爆都唔會話收起唔賣啦
唔做水魚幫襯你就話冇欠人唔洗交代
咩百貨應百客 你嗰啲賊贓嚟
呢一刻仲撐你嗰啲都有份助長歪風

繼續串

我做過下印刷，乜撚野起模啊貼紙

做30萬張2蚊成本都嫌多

另外你咁細張貼 講到印外牆廣告咁

你直接講賺錢無咁嬲

借連登搵錢是死罪是常識吧

講撚到ai又乜又物不如自己創作啦

我拎樓主老母出黎 30蚊/Q

$30
$5你都賺啦屌

連登仔終於屌依條友
借人野賺錢仆你個街
以前我都有留言屌過但係冇人理

留返自己慢慢貼啦

30蚊買紙

我都係
之前喺佢公仔post屌, 比人鬧返轉頭
「你唔買咪出返去, 關你咩事」

各位一人一信
陳生千祈唔好驚！
每一張罰五皮啫！

係係係

一鳩樣啦
俾班柒頭咬返轉頭

我以前夾indie band果時整band 貼紙係講緊$100 300張

計埋通漲, size, 俾人搵水魚，我俾盡樓主成本咪$1 張
你同我吹到$8成本係咪當連登仔on9

個陣冇留意
見一個報一個

繼續牙擦
望下樓上啦陳生

覺得無問題又有人支持做咩唔繼續賣
驚西班友咩佢地報海關又唔係做海關

整公仔成本係高，同埋叫大陸工廠搵配件係曬時間d

但呢d貼紙
真係啪個制要幾張都有

喂喂喂拿拿林返高登開post再賣過, 順便交埋友啦
秒秒幾廿萬上落架, 少咁秒比人填form就賺少幾桶金, 識少幾條女, 做少幾秒厹架喇

我都支持樓主繼續賣架

知唔知隔離登咩聲氣？唔想番去搵post

負皮 上一頁

30蚊都賣得出
我自己拎d圖去淘寶本唔好？

LM

整

嘩 個ac完全係開上黎搵食

貼字就話無成交姐

但呢個斷正啦掛

腦魔BB掛飾一套兩款有得賣啦！

電話我都打鳩埋啦傻閪
準備下啦

屌你老母

外國卡通人物嚟，好多香港人都唔識。

你條撚屌咪以為我地齋up啦
做野架我地
似你咩

乞衣等仆街啦

問你上次賣公仔d錢會唔會比返版權持有人呀？

睇下貴姓
銀行户口對下

拎晒去叫雞啦仲有剩咩

知啦 都話等緊海關 你重重覆覆做乜鳩

睇唔到既野永遠睇唔到

有個電話

［頭盔］未知個page係咪樓主［/頭盔］

咩不願面對
仲串77

覆下樓上個啲囉屌
你係咁淨係覆我做乜鳩？
樓上個啲駁唔到呀？

呢個應該係第二個黎
仲有賣其他顏色

告埋佢！！！！！

係
岩岩check過
啲公仔唔同樣

不過要睇吓本身歪洛巴打有無授權

無就 個page多得樓主唔少 但神神燒埋佢地果疊

巴打

陳生
覆下樓上做設計位巴打啦屌鳩你
以你功架應付到架喎

啲公仔就唔好搞啦 佢都可以話自己係二創 而歪洛都係二創
依家講緊樓主COPY & PASTE 歪格啲二創去賣

我記得呢個page以前係高登賣過，果陣歪洛巴叫佢唔好整佢設計果款，佢就即刻轉左又道歉，雖然都係仆街

屌你我左咁多年印刷未撚聽過offset起模
出版丫？依家全部CTP,你4色洗幾錢
模係個啤模，咪幾舊水

長期置頂
推到樓主上報

樓主成功上位

岩
集中對付一個先

識得死狗都抵佢有錢賺嘅

陳生覆人地未？

1001個位巴打記得開新post link過黎

Post 1要有整合

唔做野都幫你上位
樓主今次仲唔賺到笑？

追左幾頁直接留言
頭幾頁啲人做乜野
講埋成本一兩蚊做乜賣到咁貴
呢個社會而家係興做義工呀？要成本價俾你呀？
仲keep住呢種思維真係唔怪得啲小店執曬

人啲手作成本咪果幾蚊，做乜賣咁貴？執左佢啦

呢種思維先係真正蝗蟲佔便宜心態

btw 如果係有版權就俾返人啦樓主
如果係免費，有人想要，但又唔俾人整出來
真係唔知啲人咩心態

樓主早d道歉認侵權就無事啦

舊版腦魔版權始終好難追查，而且以前高登一路有人整過，海關都唔會理，但樓主今次直接copy歪洛巴嘅作品，仲咁撚串嘴，真係on9

賺錢無所謂

但無人叫你賺到上來連登

真係好咁撚樣又可以搵錢

佢拎黎賣錢唔係免費

海關條例

想要冇啦？

賺錢唔係冇所謂
唔好拎人地有版權嘅野嚟賺錢

你無野呀？
而家係講緊佢偷人版權賺錢、仲要吹水成本要$8呀

又潛水
覆啲你認為有建設性既留言啦屌

宜家先知驚

係咪申請咗版權先?
我想知係咪申請咗先告得入?

我驚就同你地道歉認低威 我都話等緊海關上門拉我

30蚊2張

點會驚
一陣佢又上黎串77架啦

屌你老母
覆下位設計巴打啦
做乜係咁無視呀盲撚

已經上黎串柒柒

只要有客觀証據証明件product 唔係佢原創就可以開file

唔洗:
Copyright is an automatic right. It arises when a work is created.
自動賦予左

屌你你咁就叫道歉？

已上熱門

岩岩問左律師朋友
想問下line 個腦魔sticker係咪歪洛巴拉整？

不應不應還繼續上黎串嘴

樓主……
比啲掙扎

應該係

屌你啦，係你賣唔成，唔係無賣

同peter仔同一類
又話唔再應又守唔到寡
跌落地仲想拿咋沙

其實係，所以樓豬先會到呢刻仲咁串，講真之前年宵咁多人侵權，海關竟然一個都唔拉，就知佢地根本唔會理

上次整個隻腦魔又唔係靚 好記得之前係高登有位北區嘅巴打整腦魔公仔 又靚又大隻 只需要45蚊就能擁有 你個隻狗也不屌

樓豬好奸
奸到吸哂班水魚錢

版權持有人告先會做野

咁樓主仆街啦

Line嘅收據/email 等等已足夠做証物証明歪洛巴打係版權持有人

唔單止海關夠料落charge，歪洛仲可以民事索償

留名等歪洛巴打告佢

呢個係因為海關都係放紅日唔想煩, 年年都冇人接火棒

上次我俾content farm 偷文 海關都有做野
只係因為content farm server 喺外國先拉唔到人

但樓主今次啦喎

歪洛巴
最重要個步靠你啦！

年宵大聲嗌大聲賣一個都無捉過，點會理樓豬單野

歪洛巴高清放大堆ICON就變左版權持有人
我攞以前高登創作台D POST入面既野 將佢放大縮細又係自己作品 正

年宵個啲變晒約定俗成
海關執法無咁嚴反而正常
不過陳生依單就唔同講法啦

因為版權持有人本身無出聲
你試下佢地整米奇賣 迪士尼仲唔告到佢甩褲

紅日呀 加埋學生光環乜乜乜

仲係認為自己無錯

肯覆設計個巴位留言未呀傻閪

你同我講無用架
我都係轉達律師朋友意見

道理上睇落好似冇問題

但感覺上，用公家野一己私利重要懶好心就覺得好噁心

歪洛巴
你一告佢就成事啦

做賊做到咁理直氣壯我都第一次見

收皮啦屌你老母

覆乜野呀 我點勾定交畀廠整又點樣呀 我又需唔需要同你地交代呀
我同邊間廠DEAL 我用邊間速遞又要逐一同你地講呀 ON9

人無恥，則無敵

搵人準備開（2）。繼續推

單呢

當初歪洛放大堆ICON 攞去LINE賣就無問題
堆ICON係佢設計定點?

其實樓主無賣，咁又有無犯法呢?
即係宜家淨係可以告佢侵權?

整合左先啦

告佢呢個柒頭皮啦

樓主話唔洗同你交待呀

始終無人答過我歪洛本身係咪侵權? 唔知版權係邊個 佢攞去放大去LINE收錢就光明正大無問題 好啦佢放大完啦將堆ICON據為己有 就變左版權持有人

1$都無收過 貨又無 拉鳩我囉

我答你

你條撚樣侵權左賴右賴

堆公仔哎喲喲

管有侵權物品已經告得

等如當年賣翻版cd咁，周到個倉一樣告得入

咁請問我啲貨係邊?

就算之前係無版權
由歪洛巴打上傳line果一刻起版權已經屬於佢

即係你點都係侵權

樓豬二幾歲人，但你嘅行為同小學生有咩分別
你問嘅問題留返比識法律嘅巴打答，但點解你嘅語氣可以覺得自己無問題

咁好彩之前果位巴打起碼自己勾吓個圖JA
如果唔係即係已經代表侵咗權?

堆公仔個版權又係歪洛呀 ?
係呀成個腦魔都係佢設計創作出黎架 盲撐都用下腦啦

我唔知你開post啲圖喺邊度影啦

佢有冇侵權駛唔駛向你交代啊ON9

樓豬上網依家睇落串柒柒
現實實驚到瀨緊屎

Yes
但最大問題都係本身版權持有人有無出聲

即係外國個卡通人物認唔認為腦魔係抄佢

舊版個版權都追查唔倒

橫掂你都無撚腦既
我需要有腦咁答你？
我驚你睇唔撚明跟手發脾四呀傻閪

佢抄完人放上LINE就變左自己版權就無問題 就唔係無恥
咁我呢家去申請腦魔做我公司商標 咁都得啦

樓豬賣野唔使你地教呀

等如高登icon一樣
實際上已經係免版權設計
所以連登先可以任用

利申CASH member
雖然只係精通音樂方面版權法
但設計版權同音樂其實大部份都相通

你咪試吓

係咪同網路資源 open source 有關

人地賣粉無比人拉
點解我就唔可以賣粉
點解我就要比人拉喎
唔公平囉

原來係咁

覺得樓主會同火哥一樣
一開始串柒柒
結果奶野果時就67咁
告我la
比d火黎

樓主果度柒度真係冇眼睇

但又好想睇

其實佢講得啱咖
兩個都係用腦魔嚟賺錢
不過果個醒d 咁解

1994年Ben Edlund整個套The Tick入面其中一個角色
咁樓主send信比Ben Edlund話佢知有人侵權啦
Ben Edlund唔理你, 咁歪洛係redesign過set icon
留意番, 高登個set icon冇人出黎認頭
歪洛set icon係佢自己創作
你份貼紙明顯同版權持有人set icon一樣
改都懶, 直接勾圖, 你比起歪洛同高登版icon原作者
做過啲乜? 抵你蝕錢

即係歪洛巴係三次創作

果位巴打好醒

fatfat

屌 講到用AI重新畫過好撚辛苦咁
只不過係用舊圖重新勾線姐

btw喺連登做生意預左比人圍插

樓主死咬話歪洛改下就有版權

事實係有灰色地帶

好似大陸鬥快申請jordan版權咁

但歪洛巴確實有申請版權持有而係已經被接納左

你條撚樣整d侵權貼紙前有無知會歪洛巴？

歪洛巴
差你喳！

理論上係

其實真係唔難

樓主做野唔洗你教

勾都冇，直接trace炸

最蠢係樓豬，就算拎高登果set icon 出嚟整都無事，佢竟然直接拎歪洛果啲嚟整

講咗咁耐
有無手足起佢底

我好同意

佢自己改吓都好丫 屌乜都無改

高質乞兒Post

唔起佢底我相信佢繼續網上串柒柒

好難，電話唔知係咪佢本人嘅，又冇全名

即係認左啦
唔好講版權，咁既quality賣30蚊一張
我讀書個陣d同學賣動漫二次創作既野仲高質過你平過你，起碼我d同學真係自己畫返出黎

有無巴絲係樓豬個group度
雖然懷疑group個班人大部分都係cdrom

有晒銀行户口號碼

我係個group，但佢已經remove唒啲人同埋del左group，得返以前啲message

樓主一開波唔係好惡咩
又縮返入你老母個狗閪到呀

好奇一問 你哋真係覺得依隻嘢得意咩?
點解會肯俾錢買

賣野唔係應該要答人地問題嫁咩，人地問你點畫你就起晒鋼
試下去買衫你問下人地用乜料結果人地屌9你話我用乜料洗唔洗同你交代

有無人去櫃員機睇下全名

開頭都覺得班友話要告樓主好on9
點知睇到34頁樓主都仲係咁撚寸

呃哂d傻仔錢走去食海鮮

Atm 唔係會出XXX咩

屌

出來吠兩聲得唔得
把口生cancer呀
唔係大大聲咩
比D掙扎笑到仆街

Chan S J E

波已傳中，入唔入龍就睇你啦，歪洛巴

故事話比大家知連登真係咩profession既巴絲都有
小弟不材只係一間廣告公司日日比客輪我條線少左1px既graphic designer，但依個post連印刷廠巴打到CASH都有

我屌你老母啦
隻腦魔生曬caner咁柒樣
點閪買呀
狗都唔奶啦on9

差左冇律師 不過律師呢個時間應該唔會得閒上連登

cash 係咩意思?

佢份人串柒柒姐

識少少AI都識做啦，平面圖簡單用Path都勾到出黎，加番個diecut，ai send比廠，比錢等收貨啦。

辛苦都算唔上

樓主我想買

係咪音樂有關果個

律師唔會自己告, 訴訟費出完, 賠償又唔係自己代
香港又冇得包攬
交比海關最實際

On9 30蚊 我淘寶訂開 6000張 先2-3毫hkd 一張左右

依d公仔我公司part time妹妹勾應該五分鐘搞掂，仲要靚過原版唔會起角

我知道，不過想聽下啲法律意見

質素好唔好
我之前想整透明果隻，但香港output好貴

樓豬成個post都係講緊
自己好辛苦整圖
但係俾人踢爆噤個掣就算
係廠到開模成本好高
但係連張單都俾唔到黎證明
指控歪洛巴侵權，所以自己侵權都得
但係人地係二創有改，樓豬係照copy
不過樓主做野唔洗同我地交代啦

屌 真係想要嘅自己整算數

順手學埋點用AI勾線都好

樓主開行turbo話佢道歉唔關我地事
作者睇到就得

整合post要有呢段

費事俾人話我吹水

好核突呀依隻嘢
我鍾意依堆emoji多d

一開始話自己好辛苦
好高成本個啲
唔係交代得好清楚嘅咩？

屌 柒撚完重串柒柒 抵撚死
留名睇樓主比海關拉

我覺得ok 唔差（呢個價來講）我整啞膜

巴打
尋日經過大眾見到你本書

matt 同gloss 真係幾平下
反而透明真係貴
巴打有整開自己嘢?

巴打以前係咪叫亞視義工？

有無手足做整合？
無就我黎
不過電話整可能求其

其實我而家應該出文

總之咁

搵人開post 2整合

要包括你報海關封sample letter
同埋歪洛巴原創資料

講番創作版權
音樂上有分原創版權同改編版權

最大例子就係而家啲cover歌嘅youtuber，例如Boyce avenue, Sam Tsui

佢佢嘅cover版本同原作好唔同
但cover到可以出碟
個改編版權係屬於表演者
當然佢地都要分番錢俾原創

Yes

透明整過堅係貴，90x90mm 1000pcs 1C+托白都成$7xx
要diecut再貴

包裝上需要用到貼紙 我都係隨便搵

勞煩巴打

小弟不才
只係一個濕鳩站長
不過多的是時間

香港output 實貴喇，但係佢九成係大陸output
成本$8張，我呸。香港都唔駛8蚊。整個刀模駛幾錢
利申：前印刷佬

Thanks 巴打等整合 冇時間追post

勞煩巴打
真係好睇唔過偷人野仲扮到自己搞得好辛苦既人出黎呃飯食

樓主唔洗淆喎，政府做野有幾快大家知，一於繼續撐，有排都唔會有人拉你啦

個整合唔好期待太高質素
電話左砌右砌喳

啱呀！快啲開檔！

好撚想買返幾百張 樓主張form唔比填既

人無恥 便發達

利申：output人
完全明白係貴到癲，但都係最多幾蚊張
再影射番樓主條hihi，夠膽收人$30蚊

最慘見到仲有成班水魚同佢護航...

如果係歪洛巴打出就唔同講法，話曬設計無價
但樓主條撚樣憑咩？

連登專打老鼠

係街見到呢set貼紙的話
一係本人
一係拉得

樓主係連登搵錢真係有啲on9
明知連登仔講到錢 搵著數就起晒鋼架啦

樓主唔夠奸 所以比人圍屌
自己收自己皮
夠奸既話應該唔撚理照賣

樓主最戇鳩係偷人嘢仲要串柒柒，仲大大聲叫人報海關拉佢 留名等睇佢被人拉時上報

唔知點解會令我諗起肥瓜

真係痴撚線 連登仔批鬥批上腦
或者我講多次 嚴人寬己 好嘔心

留名等比人話係水魚 護主 盲撐

最緊要唱臭佢個朵
到時乜生意都唔洗旨意做

你覺得佢做得好岩？

終於有人屌

少量GE 都真係貴GE 透明GE仲貴
我唔知樓豬去邊度搵人印喇

點解可以容忍到live trace無修改嗰種低質圖直接output咁浪費資源仲要賣30蚊

我當你真係戇𨳊𨳊俾人水8蚊張
8 x 2.5利潤 都係20蚊
更加唔好講 4C 唔會咁高成本
擺明食水深似海

你1C ?咁應該好平下

串過馬撚

開咩台？

其實人地上網down av都只係唔用錢姐
，但樓主直頭係圖利
係兩回事黎

岩岩直接搵淘寶打價做50套20款唔同先10蚊套，你憑咩收30蚊

無知一問 如果我買咗依d貼紙 當貼落喼到又好咩都好 假如之後海關拉咗樓豬話佢侵權 我係咪都可以比人告
如果係既話 咁姐係之前有買到腦魔公仔嗰d人係咪都有機會比人告

好慘 所以話香港地少人發達就係咁原因

10蚊人仔?
對返港紙計埋運費交收車錢都要成20蚊
仲貼出黎

你係二創根本無人會話你
而家條友仔就咁copy & paste之喎
你唔係仲覺得佢大條道理可以搵錢呀嘛???

因為呢間最貴

所以我咪話一次過告曬所有買賣腦魔公仔嗰班人

腦魔icon本身版權已不可考
但樓主直接用歪洛巴打嘅改版
仲要歪洛本身已經upload過LINE sticker

上次掛飾又柒又貴 都唔明點解會有咁多on9買
btw,貼紙返大陸訂一堆幾毫子架咋
想買個d用你個屎腦諗清楚

仲有著呢件腦魔衫既巴打

告到佢地甩褲!!!!!!

係你老老實實畫野就要俾人壓價甚至要免費等乞食，無恥之徒copy左去賣就fatfat

講多次
本身腦魔icon已經搵唔到版權
但樓主係衰直扮歪洛改版

做過design教大家
整個有關腦魔公仔既pdf
之後拎去求尻其一個旺角印刷店
話要貼紙
10元有找
唔洗謝

你地唔好咁啦 人地每張賺$22 原本400張諗住穩袋$8800
而家蟹左兼倒蝕$3200
雖然對條仆街黎講可能唔係咩大數目 但睇住佢比人圍屌都值回票價

見人用應該會係心入面恥笑

麻煩樓上話整合個位巴打開post2繼續狙擊樓豬條賤人

我覺得食水深另一回事
最抵屌係拎巴打既改版，就咁print做貼紙黎搵錢，拎人成果黎搵食咁撚仆街
仲要話明知係巴打畫既改版

已開
1001後請移玉步

咁樓豬之前賣果隻腦魔係唔係侵權?
咁告乜撚炒曬車

同支那Hi米個d行為冇分別，利申，做印刷，4c貼紙成本a4咁大都係低於1蚊張, 大量生產真係fatfat

[大種乞兒]腦魔BB貼紙陳

巴打不如你追po先啦

公仔果個無証據
今次係斷正

收工一推！

late左

陳生
海關搵你記得出聲喎

樓主好慘

屌米果啲都叫抄iphone+ samsung 但賣平成倍
而家樓主係講緊保守估計都賺200%

BTW 人手filter

有人話佢無賣到D貼紙出去告唔入要告埋佢賣公仔wor

整合post:

[大種乞兒]腦魔BB貼紙陳

好撚柒

好老實
如果之前買咗陳生「出」嘅腦魔公仔
又心有不甘
又有佢料爆
歡迎搵我

告唔到

而家個point係
就算佢無賣到
管有侵權物品已經告得入

實牙實齒話告係侵犯版權
公仔個筆錢洗撚晒啦點告？

推爆依個再推整合

陳生呢？

喂陳生！
出嚟串返兩咀先！

正話發夢夢見
電訊公司
係check到電話號碼登記人
而我又識人

巴打小心啲

犯法野是唔會做的

推多下,
方便啲

樓主直接copy 呢堆 (歪洛巴打整嘅)

樓豬好辛苦download落黎放大佢架

輕輕一推

抄到十足十
再賣你30蚊2張
肥撚到呢

肯認下衰仔， 接受人屌兩句 ，以家已經賺緊錢啦 串柒柒 自己攞嚟

？

比D掙扎

連登究竟有幾多個wucfu

得罪講句，人地整腦魔公仔無你整得咁樣衰
個樣好似劣勢山寨版

之前有個post 有三十幾個同wucfu 有關嘅account

乞幫幫主

大種乞兒

咁都推唔爆, 渣ga

整合post

[大種乞兒]腦魔BB貼紙陳

1001

Wong Nok Hin

邊個?

過主啦乞兒仔

樓主潛左？

掙扎

懷疑樓主其實姓黃

但佢戶口姓chan 喎

小心唔好殺錯人，巴打從咩途徑得知?

可以係朋友户口，為免起底

電話